恭喜Elon Musk成為世界首富!

由零開始整火箭整電動車 一個人背負千夫所指 全世界笑鳩你 批評你 話你騙子 但你默默耕耘 證明比全世界人睇 一人之力拯救無知既人類
前無古人後無來者 你係人類歷史上最偉大既人 我永遠既偶像 祝你早日實現夢想 返到火星
I love you daddy!

可惜奶共

勁 你幾時再出文？

無所謂啦
就算佢做共產黨既契弟都好
有著數連登仔就會叫佢契爺

佢唔係奶共 係佢既角度 全救汽車電動化緊要過政治 再唔加速電動化轉型已經唔係講緊某國出問題 係全人類滅亡
facebook條打靶仔就真係奶共啦

而家睇番帕雷托高原 裡面全部都係神預言
雖然錯過左好多 希望學到你既思維方式 再尋找機會(如果仲有的話)

伊先生

馬斯克（Elon Musk）日前接受外媒專訪時談及中國，稱他在造訪中國期間，與中國政府官員交談時有「積極的體驗」，並稱讚中國政府很關心人民福祉，可能比美國政府對人民福祉「更有責任感」

講乜架

唔奶共邊有首富佢做

所有比佢笑既都注定失敗，所有笑鳩佢既更加失敗

得啦收皮啦

連登仔 龍門擺得勁過777

環保面前，政治含撚

係連登叫人開少陣冷氣 唔用飲筒就叫人死環保撚

支持Elon爸爸 革蛇好耐冇見

Elon Lannister

有無面相撚黎解下佢個相

21世紀啦 仲面相。。。

有無全相撚黎影下佢個全相

從面相黎睇 佢晚年都會大富大貴
好有女人緣
成日食好野有好褔
命中注定要衝出地球

跟

又中！！

多謝革sir，無你可能仲輸緊錢

仲有ETH未實現

23.德克薩斯神*手

即在大量的數據/證據中小心地挑選出對自己的觀點有利的證據，而不使用那些對自己不利的數據/證據。

例子：紅X字會為了證明自己盡到了職責，到處宣傳自己撥出了XXXX的善款，卻隻字不提自己公款消費的奢侈無度。

唔似富貴相

唔好亂套啲理論落我度 未睇過elon musk本書冇資格評論佢

15.訴諸權威

即利用一個權威人物/機構的觀點來取代一個有力的論述。

例子：小紅不知道怎麼反駁進化論，於是就說：“我老公是大科學家，他覺得進化論是錯的。”

睇下呢條毒撚做唔做到連登契哥

世界首富撚會理呢d有時間都去諗自己要開發邊一個星球啦

有無獨角獸個張？

革sir依家點睇btc同eth 升到咁高
應該等回再加定每個月入少少

五毛po拉

真係, 呢種壓力唔係人人受到.
側邊99%人話你唔啱.
得你自己知自己係正確.
冇咩信心嘅人都會俾人動搖到

聰明人識得搵著數，等印度變做世界工廠，MUSK就會奶埋咖哩，到時大家心理就會平衡D

英女皇會大富大貴

佢係奶共
個個奶共嘅都有藉口講到自己點偉大㗎啦
根本買Tesla等於幫襯藍店

咁你咪叫d黃店上市囉

唔好用蠢人角度諗天才ok?
佢洗搵著數?
過幾年佢都上左火星啦

Donald Trump

唔係TSLA重倉（主要ARKK）
但都好開心

你星期六打去問李居明

包你有笑到仆晒街既答案

唉 連登仔 繼續活係自己世界啦
你冇理解過佢做緊咩就話佢奶同
其實同兩年前啲人唔明白tesla做緊咩就話佢搞騙局cap水一撚柒樣
唔好再用蠢人低下階層思維去諗一個肯犧牲去救世界既天才啦好嗎
佢洗奶共攞著蚊? 佢廿幾歲已經幾億身家 佢再將所有錢all in落去tesla同spacex 有total loss既風險 為咩呀?
得罪講句 兒登真係好撚柒低質

唔通拜個無著數既人咩師兄
我剩係睇錢架姐

我好簡單
睇錢

當年騰信 今日tesla 有冇ching都係同樣錯過左發達既機會

唔駛哂時間理呢啲社會垃圾啦講真

SO WHAT?

挽留格sir
不要走

窮嘅/啲明星支持中共兒登仔就叫奶共
Elon支持中共連登仔就叫佢有理想

革sir下隻tsla會係咩

多謝格爾介紹

革sir eth黎料喇

我們在美國的父，願人都尊你的名為鋼鐵俠，願你的space X降臨，願你的tesla，行在地上，如同starlink行在天上。我們晚晚炒的美股，今日分拆給我們；接上我們的大腦，如同我們接上電腦的接口。不要叫我們遇見熊市，救我們脫離貧窮；因為火星，地球，月球，全是你的，直到永遠。阿門。

唔好咁啦 樓主潛撚晒水喇

契媽咪重倉tsla

屌你老母
奶共就奶喇
柒就認能左佢

當年700仲讀緊書錢都無
今日tsla逢跌就入，上個月個垃圾廢鳩經理閪撚鳩我，即刻炒返佢轉頭

TSLA真係唔可以用基本面睇
已經係個信念 大家去想自我實驗
佢市值高到EM不停dilute去起megafactory
佢dilute只係1% 都可以拎到7-8B
話起factory個價跟住都會升返
有邊個做到？

2018 年已經寫先勁

低質連登仔先反共

死傻系，講到自己唔係連登仔咁
係咪唔買蘋果喇？蘋果夠奶到fit fit聲
係咪唔買華碩喇？

我係中國人，緊係支持藍店

你地低質兒登仔先出盡奶力反共

byebye
死傻系

為中共政權護航唔係奶共係咩

黃屍素質

你都有買0700 Nio ADR
雖然係二手

為中共護航有乜問題

中國係全世界第一有錢

死撚開啦弱智仔 你直頭屎眼都幫人奶埋啦

當年都AAPL仲讀緊書無入 係2011年！
同屋企人話唔識唔理我

Elon papa

你都戇撚鳩
支持佢推動電動車太空科技發展
唔代表就可以盲目地忽視同否定佢奶共嘅事實
真心支持佢嘅會睇得出奶到最後會反被中共所害
直接針對 抄襲 你唔係未見識過啊？

所以佢比人刮埋角做analyst
佢間野有聽佢講invest TSLA同crypto 賺撚死

戇鳩仔，我無撚買過港股
全部資產美股
個日係咪撚知咩消息彈翻上去我先開個post咋傻系

財經台無人care呢d野
ark都重倉zm jd beke so what?
賺到錢就係我契爺契媽

格sir 仲有無機會寫文分享？

佢入咗去做analyst唔得

仲要兜

跟巴打買左eth
得返bynd仲未爭氣 武肺對佢打擊好大

全世界都支持香港示威者好無？

財經台不代表連登仔

身為tesla股東 覺得你做多咗啦
幫你賺小小錢就造神

財經台不代表連登

馬斯克（Elon Musk）日前接受外媒專訪時談及中國，稱他在造訪中國期間，與中國政府官員交談時有「積極的體驗」，並稱讚中國政府很關心人民福祉，可能比美國政府對人民福祉「更有責任感」

不如specific 少少 你點解讀佢依番說話
我明白你對佢有好深嘅信仰
我亦覺得依位天才好勁
但係如果就依段說話以事論事 佢點都叫奶

究極雙重標準嘅示範

又割
兒登不嬲多藍屍

多謝格Sir當初睇左你個Post同果陣有ching推薦嘅自傳
亦都好彩因為信念3月都無走過

有冇人解釋一下點解火星發展係未來？

地球都仲有大把地方未開發，火星求其一忽D環境都harsh 過地球最harsh 既環境

因為資源，稀土果d?

因為地球既資源,已經分配哂俾唔同國家啦,佢可以點去開發?

如果佢首先上到火星,利益真係極之大

連登接受唔到多元聲音
將種族放得高過地球

擺明黃多啦

搵適合人類居住既地方 資源其次
眾多星球得火星同地球比較接近
但都係引力同溫差問題要克服
依個係為未來200 300年後既願景

火星只係第一步 Elon musk 目標係將人類變成multi-planetary species ，地球有乜事都唔驚，最終令人類可以繼續繁盛。

佢奶共係事實黎既, 不過每個人既奶共目的都唔一樣, 人地就係有個大夢想, 唔係淨係為自己 係為地球 為人類, 賺支那狗既錢去實現 呢個大方向, 唔可以用普通人去奶共係為左榮華富貴去比較, 去到全球呢D 首富, 跟本錢佢地係用唔哂, 只係elon musk 係需要錢係實現佢自己個藍圖.
不過連登仔都係雙重標準好重架啦.
自己用牛牛買支那股賺錢就得, 人地用就話人地係藍絲, 奶共狗.
最鐘意就係同人鬥黃 化分同路人 仲有捉鬼

你3月SH
投資理念度已經贏咗財經台9成人

我係上年年尾入 睇完啲資料打算長揸過十年長線

Elon musk 其實係一個團隊
下面有百幾博士級仆心仆命做研究

馬斯克（Elon Musk）日前接受外媒專訪時談及中國，稱他在造訪中國期間，與中國政府官員交談時有「積極的體驗」，並稱讚中國政府很關心人民福祉，可能比美國政府對人民福祉「更有責任感」

你講咁多廢話駁到上面未？
得罪講句你呢啲奶狗真係好撚柒閪低質

錢冇人嫌多...btw兒登咁低質你唔好用囉

多謝格sir
TSLA , sq,eth 都有跟
唔係嘅話我仲揸著堆廢老股

點睇maxr, 太空市場未來一定掂

17蚊入左
維珍銀河我都睇佢破百

大泡沫股

淡淡：tesla只值50蚊快撚d跌到落50比我上車

有錢佬唔奶共唔通奶你咩 on9

gene pool

革蛇講少少區塊鏈睇法